一人一樣值得係hktv買既野

自問唔想拎重野
肯定係買米同油 仲有罐頭飲品